HKBN 手機PLAN10月到期 要全速轉台 sales入

如題

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie